(求救)Window 10玩唔到AOE

請各位巴打幫幫手，小弟用Window 10 開AOE後就全個畫面白晒，上網睇左幾次都搵唔到解決方案，請問點先開到？感激！

老翻？

steam版support win10喎

Steam aoe特價超平

可能老翻Windows

win10 唔support win8 既aoe

大家都win10,同一個檔，但我個fd玩到

工作管理員
開game
去處理程序將個explorer.exe 結束處理程序
睇下得唔得

唔得就還原
還原: 檔案 新工作explorer.exe

Compatible mode 用win7 or xp 再開game